[繼續遍地開花] 一石激起千層浪，工程界盧偉國不代表我

[借朋友AC]
致各位香港市民：

我們是一群關心社會，在香港土生土長的工程人員。一直以來，我們盡心盡力於各基建與工程項目上努力不懈，建設香港。對於近月的警察濫權濫暴、元朗所發生的無差別襲擊市民，我們表示極度痛心和遺憾。

自六月九日，一百萬名市民和平上街遊行；六月十二日，警方使用過份武力鎮壓示威者；六月十五日，第一位抗爭者以死相諫；六月十六日，二百萬零一名市民再次以和平理性上街，然而特首堅持「暫緩」修例，未有「撤回」，五大訴求得不到任何回應；六月三十日，其他抗爭者相繼輕生；七月一日佔領立法會；七月十四示威者被圍堵於沙田新城市廣場；七月二十一日在上環無預警下連開三十六槍以及同晚於元
朗發生的無差別襲擊市民，將無辜市民甚至孕婦毆打至頭破血流，遍體鱗傷！

我們特此要求政府馬上正面回應市民五大訴求，並停止以過份武力打壓和平示威者。

1. 撤回逃犯條例
2. 撤回612暴動定性
3. 撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會，徹查警隊濫暴濫權
5. 立即實行雙普選

有鑑於早前工程界立法會議員盧偉國先生所聯署之撐警聲明，我們謹此聲明，盧偉國先生不代表我們，並在此呼籲各位工程師不要放棄手上的一票，將寶貴的一票投給真正了解業界聲音、不只為政府護航保駕的議員。

一班工程顧問公司的工程人員 上

力王大力一推!

推

工程仔表示滾動😍😍

pish

工程狗幫手推

光復香港 時代革命

工程唔應該淨係得地盤
一樣要遍地開花

嘩

we connect

Engine仔 推

push

老實講 係真係好撚矛盾

但係我寧願政府開多d真係利民既工程 而唔係服務大陸既mega size project

N展仔好波

幫手推

有HKIE金卡 少少癲

無懼變公廁
金卡再現

究竟要幾強勁先可以有金卡
小弟可能成世都係graduate member

推 支持

Posh

好多Wsp

第四張金卡！嗱嗱嗱！ 唔係同一張重覆用架！

雖然冇金卡

有票請出黎投

推 大推

咁多wsp

外行人唔識 即係點先可以咁勁有金卡？
求教

佢俾錢，我做野啫… 多謝佢要，但唔使拜佢嘅

仲未計大陸好多project都走數，遲俾錢

我係行內人 我都唔知
淨係知金卡係fellow 好似要有人推薦先有得上金

五大訴求 缺一不可
時代革命 光復香港
林鄭下台 黑警可恥

Respect

WSP真係有好多知音人

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

黑警死全家

考完牌就有, 唔駛FELLOW

老老實實，工程界依啲行個人票嘅功能組別無藉口話自己選出嚟議員唔代表佢。

I love wsp

工程界一直都無民間組織......

FB最近都有個page，同路人可以幫手投稿同推下

工程狗表示威好滾動

但係更多人身為工程界一份子 都冇資格投票

勁多wsp
一間閪嘅公司入面有咁多善良嘅員工

archi 一樣難考牌，但泛民都無好似係工程界輸得咁慘。如果所有80後有牌嘅全部登記做選民（功能組別），人數唔一定輸。

因為被欺壓得最慘嘅, 最需要第一個出聲

I love wsp

員工證無用 貼HKIE張卡先有用

推呀

工程係連個學會都係小圈子
連登啲工程撚都冇得投個人票

唔講咁多 直接廢除功能組別

engine仔 推

仲有我哋！
——————————————
[遍地開花] 貿發局100+員工：香港加油

Push

藍絲老屎忽太多

有一日可以踢走盧偉國就好

大家好

金卡
個個都話政府未得罪既得返工程界
一定要比大家知工程界唔係深藍陣形

光復香港，時代革命

Graduate Member 留名

工程界不是藍營
林鄭回應五大素求
香港加油
為香港人感到自豪

致敬

金卡黎緊！好多大佬都係自己人！

女同事

邊忽睇得出

光復香港

不撤不散！
追究警黑勾結！
追究黑警濫權！
撤回暴動定性！

代post
我要真普選
五大訴求，缺一不可！
不合作運動

可以拆樓喇？
🍰🍰🍰

WSP既同事又出現了

真。工程師

下邊呢個post 有Fellow都出聲

大家繼續推

工程界選民記得登記做工程界功能組別選民

#光復工程界